C.朗炒12碼代價太大！葡萄牙將落入死亡半區

葡萄牙原本有機會走上一條平坦之路，視頻球證系統也給了C.朗拿度機會，然而葡萄牙巨星這一次未能抓住機會，隨著他一腳將皮球射向對方門將，葡萄牙隊也被送上了荊棘之路。

比賽第50分鐘，C.朗拿度在禁區內摔倒，他向球證索要12碼，球證一開始沒有判罰，但在獲得提示後，球證決定到場邊觀看視頻重播，之後他做出了12碼判罰。

C.朗拿度依然是深呼吸、依然非常鎮定，然而這次他射出的皮球未能攻破對方球門，他將皮球射向了右邊，結果既沒有將皮球打到死角，射門的力度也不夠大，伊朗門將輕鬆將皮球撲出，門將甚至還用身體壓住了皮球。C.朗拿度成為了葡萄牙國家隊歷史上第一位在世界盃上射失12碼的球員。

如果將皮球罰入，那葡萄牙可以以2比0的比數領先，從最終的比數來看，葡萄牙能獲得勝利，從而在小組賽中排名第一。但C.朗拿度的失誤、艾斯巴斯的入球以及伊朗隊的12碼決定了這組的形勢，葡萄牙隊只能到強隊如林的半區。

現在，葡萄牙在16強將對陣強大的烏拉圭，如果一路晉級的話，他們可能對陣法國乃至阿根廷，而4強的對手，可能是巴西、德國、英格蘭中的一支。相比之下，西班牙要舒服很多，16強對陣俄羅斯，西班牙如果進入八強，那麼8強將對陣克羅地亞和丹麥之間的勝者（按照目前的排名來推測）。4強的對手則將是墨西哥、瑞士、日本、比利時中的一支。毫無疑問這是一條陽光大道。

吾王牙朗

克羅地亞都唔係魚腩啦

阿根廷直情跌左落死亡區

留名睇今輪打完全部執哂位

烏拉圭同俄羅斯兩支國旗掉轉左

比利時都唔係弱隊

淨係踢左邊都得啦,右邊真係雞好多

16強無廢隊，最廢應該可能係日本

依隊垃圾入邊到都係死亡區啦

牙朗遇強越強

右邊西班牙真係可以輕鬆入決賽
無哂巴德法，美斯出到既話兩大球王隊都係對面

張圖咩料，一定尼日尼亞出線？

唔比係冰島？

好明顯用暫時排名黎睇啦

弱智仔

咁我真係要恭喜牙朗啦

幅圖做乜撚嘢俄羅斯國旗會變咗希臘？

打摩洛哥都差d輸

比連登仔 燈到16強出局

西班牙 輕鬆入決賽？
我驚佢地俄羅斯都過唔到

喂呀

巴法德分組賽踢到pat屎咁
右邊克羅地亞墨西哥比利時仲難打

阿朗垃圾黎

因為牙朗知道贏弱隊捧盃唔夠說服力 要奠定球玉地位當然要走線同勁旅交手

是但啦 係你既就係你既

是撚旦啦 葡萄牙對伊朗都踢唔贏
班撚樣傳球波都鳩鳩下
對強隊場場打901咪算

波蘭炒佢啦

你有冇睇波架

痴線英撚同比利時會唔會鬥爭入下線
下場鬥烏龍

而家邊個暫時次名 一樣唔識分

困難mode

今年克羅地亞同墨西哥仲勁

on9 你係ab組 你根本就揀唔到幾多走線
後面仲有6組睇住黎走呀

巴西對德國的話。。。

不知幾好 報仇
一雪國恥

前提係要贏到啊

咁牙朗就可以對美絲囉！

我估成隊巴西個個眼神變晒牙朗咁，一定會好撚癲

葡萄牙冇C朗都拎到歐國盃 世界盃係難在巴西 但巴西好大機會對德國

淨係格仔都食硬你啦

阿軍庭都係強隊？
樓主訓醒未

假如阿根廷贏到法國 葡萄牙贏到烏拉圭

就會正面對決

當將英格蘭換返位，你就知

in 哥帥 we trust

但兩邊踢落都似16強出局，上機對決算啦

經過完今場阿根廷
FIFA會唔會覺得C朗對MESSI係好大既賣點
所以造呢兩隊入8強

應該唔係今場之後
係知道阿狗唔會首名出到線之後已經鋪晒路
琴晚兩邊var踢返提子落次名

C朗對美斯